關於係唔係鬥黃，我想講…

其實你抽離成場運動，
將件事搬到運動前，
你面對相同情況會唔會企出嚟指責，
就知件事係唔係鬥黃

假使件事係對運動有利嘅，
你先搬返運動後嗰套嚟睇，
咁樣就可以明辨是非

CLS